# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Курсовая работа по предмету "Модели и методы искусственного интеллекта". Целью работы было создание экспертной системы и проектирование базы знаний. Создано с помощью C# и GPPG (https://gppg.codeplex.com).